點解人越老越糊塗？

鑑於肺炎關係，老媽子剛好冇得撈，日日留係屋企煩住晒，唔知係咪人老左既關係，覺得佢真係越老越糊塗，諗埋D奇怪既野，矯正佢仲要唔抵得比人話番轉頭

例子： 皇冠牌出左隻可以抹坐廁消毒個隻濕紙巾，老媽子話可以買番去屋企用，根住我話番佢，係屋企用黎做咩？搞好D清潔仲實際啦！依D野for番出街公廁個D地方用！然後佢又唔鐘意人地話佢，仲要話轉我轉頭真係想死，諗D野治標唔治本，本末倒置。

大家有冇得分享多d人越老越糊塗既例子。

點解人會死？

有無諗過佢不嬲係咁？

年輕時冇咁唔用腦既，依家個腦似停頓左咁。
係咪人老左都會咁？定個腦開始有毛病？

睇人者

我個名果個不知幾心水清

過左50器官會退化

因為我家族都有人有腦退化症，唔用腦會唔會係依個症狀既早期病徵？

係樓主on9
直接話9人
十個有9個都會defensive
然後唔理你/反駁你
唔係點解中國古代皇帝可以接受直諫咁抵讚

思維錯誤，講番正確事實都有錯？

有冇腦退化症都會退化嫁啦

我明，但我既意思係，會唔會咁既情況有機會係初期症狀姐

人老，腦都會老

可能依家佢冇野撈，多左時間見到佢留係屋企，所以見到佢做/問埋D無謂野既時候就會火滾。

你諗下你細個嘅時候都係做/問無聊野
佢都包容同愛你

做你阿媽真係慘
你講個紙巾嚮廁所用，所有持家既人第一時間梗係諗點用黎照顧屋企架啦
你做大爺唔洗諗屋企野，淨係要諗出街玩時點照顧自己姐
仲有你阿媽可能係求其搵野黎答下你架咋，冇端端比你發癲

你果d算少事
阿媽講野係所有noun都錯哂
人名錯
地方錯
數字錯

例如問屯門銀城花園點樣去
1. 無銀城花園，唔止屯門無，of4全港都無
2. 佢講果個係置樂花園
不過我都慣哂，總之一有少少唔合邏輯就要開始估

你唔明白姐，依家得我有經濟能力養番頭家。

咁當然除左依樣野外仲有好多唔合理既事情，但冇可能件件事都講晒出黎聽。

但係我冇法容忍衛生意識差依樣野囉
成日出完街番到屋企仲著住對鞋周屋走，但地又唔拖

你個單好小事姐
我阿媽係日日哦我 越老就越煩

其實樓主阿媽買消毒紙巾抹屋企坐廁有咩問題？

exact7ly
其實我上面既野都係講緊事實
咁你有無接受？

我都想問

根本樓主好似佢呀媽

漢武帝,唐太宗後生夠英明神武啦,結果都係越老越糊塗